其實出解放軍係國際核彈嘅另一論調

今日記者們放問到嘅解放軍啊頭就聲稱
佢哋係“自發出嚟清潔”
可以點樣理解自發呢？
自發姐係軍人運用自由意志，唔理會指令而行動
亦即係代表文官無法控制武官
喺國際嚟講，呢種行為可以導致軍事政變
依家我哋只需要煲大自發呢個term
即係依家駐港解放軍可以無視文官同駐軍法
即將進入真。軍政府時代
極需要其他國家出兵保護在港僑民利益

推

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

入紙申請禁制令再煲大佢

推
自發殺害香港人都得？

佢哋連駐軍法都唔跟會睇你份禁制令？

擺明係擺法庭上枱再煲傳媒啦

自發可以做mud都得

其實依家大把例子都顯示法庭無撚用，煲完都無乜實際效果

幫手推啊各位

左膠要睇法庭判決

要執垃圾掃街有食環做
而家食環署又無罷工無死人
點解要解放軍做?

違反法例
自發就大晒?

咁多個月都仲係失敗主義？照理乜撚野都冇實際效果, 真普選都係未有, 黑警都係未死

軍人vs左膠
軍人：*對手足舉槍
左膠：點解要咁暴力呢？

其實佢哋做緊嘅嘢
成千上萬嘅工人姐姐都識做

個問題係對住荷槍實彈嘅老解，你仲同我講禁制令？

推啊

大家咪再玩膠、講摺被，今日解放軍可以出營執磚，如果你唔反抗，聽日可以巡邏，後日可以殺人，出左解放軍就係出左，一定要煲爆呢粒核彈級國際文宣。

對外要上Twitter Reddit 宣布中共已出老解，叫美國取消香港關係法及獨立關稅，對內要同班狗講事實擺在眼前，佢地即將被老解取代，然後清算

禁制令就算吧啦，佢申請就得，你申請就駁回

推
見國際媒體全部都報導解放軍出黎就知

左膠覺得要申請過禁制令先會名正言順有理由反抗

駐港解放軍只跟駐軍法，香港法律同禁制令對佢哋冇效力。

**今日自發清磚通路 遲下自發開槍鎮壓**

今時今日仲信有法治，真係天荒夜譚

唔跟仲好
即係老解已經可以為所欲為
更加要煲大佢!!

幫手推

所以要大家幫手推嚟煲大佢

推

大家民智行前少少

下次自發"平亂"